謝安琪最愛嘅歌曲竟然係。。。

竟然係我是中國人！
仲要強調「我是中國人」

幾時嘅事

佔中前9成明星都係在華撚架啦

大中華